lee錦to同我入一入嚟

我屌你老母！

我屌你老母

Pish

Lee 錦 to 同我死入黎！

pish

推

On9仔

留名睇lee錦to現身